彩元 x 叡娜 十卜區 (•ᴗ•)

繼續

其實椰奶都幾qq..但好少人講佢..

一個POST搞掂?

d人話佢男仔頭 你地覺唔覺

哇！娃！娃！
改！名！吖！

我覺得有啲似yerin不過再qq啲..

牙deft好能屎==

搞笑類

周周no.1 sorry

joyuriz主唱組人靚聲甜

椰奶明明又可愛又好笑又唱得又跳得又rap得
但好似無乜人欣賞嘅
啱啱睇izone第一個係留意佢先

佢workload 已經好重

cb已過 開始進入靜蠅蠅狀態

都要頂硬推推

上週

原來識朱里

今集

嗯！

娜b全能ace

開心櫻花日？

lm

嗯！ v！live！

嗯

嘻 triplet

兄妹

嗯！ 嗯！

得腳g妹Gchi💘✊🏼彩元先無人反😳

o！rly！

車汪

好！兄！妹！

遲來的

嗯！嗯！

支持娜妹

送比腳趾妹

thx

cheawon好可愛

再黎三兄妹

Yena 俾佢 반해버리잖아 個下head tilt吸引到

連名都改埋

正po

Yena push

嗯！嗯！

櫻花想做攝石人？

甘撚似既 是吾是同一個人

整野食

英好好可愛喔

係咪想同佢一齊食榴槤

想

呢條女真系巧樣衰

enozi

型仔

嗯！嗯！嗯！

多謝分享

好鬼死靚...

同呢條女撞樣刀話靚 樣衰到仆街喎

👩🏼 嗯！

今日naver

緊排無yena

CHU 200603 ep10

今日

cute cute ar

就comeback啦。

teaser

Q爆😙

嘟嘴妹

呢件衫放大睇出事

做假團幾時完？

下算啦原諒佢地囉都咁耐嘞

椰奶快D番Everglow

遲啦

啱呀

長髮

百搭兄鍾意？

哇

望緊咩

勁清純！勁靚

今晚

又型又Q

好鍾意佢地套衫

大公司d造型係唔同d
話說你覺唔覺牙降把聲幾似onda
岩岩睇chu聽落發覺幾似

Wa呢個表情好QQ

係咪講緊天鵝mv 0:41-45 既聲線

覺得全金好過上次粉紅

係佢平時講野個陣

哇而家腦袋不停swanswanswan

今朝

條脷仔

嗯！打打眼色先

使唔使咁挑逗

嗨

呢套咩黎？
呢個回覆連登點解冇通知🙄

仲推空降團 對g 妹好失望 拉

enozi ep57

下算啦都咁耐嘞放過佢地啦

早前

嗯！

嗯！

一定好滑

反轉既電視

ka waii

第五贏

呢張好賢淑feel

今！日！囉！

嗯！ 長髮cb

假髮？

可以駁長

QQ喔

叡娜金毛好睇， 有啲似女孩們嘅雨琦，
樓主會唔會開埋柔理 兪真 惠元十卜區吖

椰奶真是愈看愈qq..

唔喇 冇時間推咁多人
而且最近好似好靜咁

兔兔都迷娜

法國有椰都係qq..

兔兔原來有娜都追

系 刀系臭系整容西

椰奶qq過有娜..